(限時)我朋友將會免費派發神仙水

你地估經常事後咁易？而家就比神仙水你地跟跟
如果有留意開，我朋友已經係這個禮拜開始比事前神仙水你地贏

而家我朋友會用有限時間免費每日1至2場神仙水比大家贏，俾大家見證下

唔想錯過，就留低tg加你入grop，會教下你小小心得

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

又賣料

賣料狗落地獄啦

你留低你老母俾我啦黑警散仔

文盲？免費呀

樓主同留tg者死全家

免費叫賣？為反而反？笑4

大把人想贏，你繼續跟輸錢即人買波囉

支持

跟我水前可以自己去追追po，就知我準成度

有無話每日飲幾多先會贏 飲得多跑下跑下會急尿

負乎我做乜鳩

贏錢後麻煩高調事後
低調落注高調贏錢

每日1 2，強身健體你今日飲咗未

眼紅的人係咁，又唔肯面對個事實

波波波

先收一場

追波

多謝契爺🥰

100%水，不會令你地失望

收費神仙水
維拉魯比亞4.5b✅
洛哥尼斯4.5b✅
比蘭尼塞斯4.5b✅

免費神仙水
馬夫拉0.5/1✅
國際米蘭4.5b☠️
布魯士明斯特4.5b✅
全北現代1.5b✅

lm

4比1，收錢！

收費神仙水
維拉魯比亞4.5b✅
洛哥尼斯4.5b✅
比蘭尼塞斯4.5b✅

免費神仙水
馬夫拉0.5/1✅
國際米蘭4.5b☠️
布魯士明斯特4.5b✅
全北現代1.5b✅
費內巴切4.5✅

做人做狗自己決定

有狗mon

留名學野了

今日內會加大家，記得跟左我贏錢後請高調贏錢
贏多d

係咪大部分都出外圍水

我要睇我朋友 因為我朋友外國人，有時都有香港地區的神仙水

加我

大賭變李嘉誠？！

不是，只是小賭怡情

免費一日試玩
之後月費三千

已經有會員買過我神仙水但無3000，抱歉

有料咪係度post 囉
贏嘅係馬會錢
你又無蝕嘅

記住咪撚信賣料狗，呢個世界冇波係100%，有嘅話佢唔撚洗賣料啦，有100個人同佢買，佢分50個出上盤，50個出下盤，咁點都有50個人中，佢繼續收個50個人錢，如此類推，你要咁戇鳩俾錢人洗我阻止唔到你

首先你要反我都請做好功課
第一我只係會買大波，點5050？
第2你有見我出咩上盤下盤？
小朋友你係咪嬲上腦為反而反？

跟左日樓主 真係有錢賺

買左咩

跟左5場 中4

感謝各位支持
繼續低調落注 高調贏錢

打左999了

笑死，眼紅了？
放下你的tg，俾你益下你外國的親戚啦

留左兩次tg都未入到channel

Lm

加唔到你，你保密左

今日會有一場俾大家放心
低調落注 高調贏錢

手足苦口婆心 支持

又係呢隻事後狗仲有傻仔信

P牌弱能都知係做梅

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️

笑，你買下就知使唔使人做梅

樓主事後狗 波po過街老鼠 唔使理

我知啦，只有你最勁

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

唔該曬

開番啦

我了 契爺

你保密了，加不到

我呢排賺夠 想益下大家

對正是

呢家ok

未加我

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

Ok 了

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

都加不到

好料

越來越多人見證我的命中率多謝

想跟！

宜家呢？

你保密左，加不到

契爺我真心的

邊個信

真..... 琴日黑龍江咪跟咗你囉

this

契爺想贏錢都唔比

謝樓主

Me

疑似係鬼我都唔會加的

十卜

契爺加我未

找不到你

求加

立左例，分享球賽心得都唔得？

想要

想跟

爸爸我係幫主

你保密左加唔到你

Sor Sor
改返了

跟

都2019仲信報警有用？

係有料洗鬼賣料咩 信既都弱智
仲可以推咁耐個post

免費你見到這幾隻字？

你保密了加不到

乜撚野啊死全家啦放料狗

Tg : smalll

now ok